誠哥：好彩走得快

大陸政局經濟都好惡劣

如果而家先走 真係想走都走唔到

賣資產 邊有人敢接貨

仲要誠哥係加拿大人
一個唔該扣留埋點算

誠哥 :

on9
又唔見李兆基 郭氏果班有事?

曆史時刻：2018美中冷戰開始—

高下立見喎ching

賣左中環中心
賣得好

領展咪接左貨

果陣仲要一次過賣晒大部份業權

孔明再世

睇返長和系同展展最近股價
邊個贏梗

而家回頭再看
誠哥走人時機 真係絕
差唔多去到最後一刻
賺到盡先走人
眼光真係準撚到

世界級操作

你有幾多錢 你就有幾多資訊

全走中國大陸市場

比人渣晒春袋啦

大數據時代，長實咁多公司有晒市況數據唔使料事如神，俾其他人早一年plan定退出中國去歐洲啦

仲講 隻長和廢到呢

做低股價，搞私有化，再去美國上市

就算有數據support，都要有個決心離開，人人都喺大陸搵錢，邊個夠膽講我唔玩

果個交易真係抵誠仔做首富

誠哥賣既資產你都買就真係笨柒
同誠哥對賭

日日都係度屌地產商，豐澤欺壓市民抬高樓價，之後宜家個個都係度吹奏+×

誠哥係仆街，但仆街得嚟人哋真係醒

郭氏嗰班垃圾，個市爆仲係咁推梗新盤

你以為啦郭氏兄弟錦田鄉交地收番嚟$700。用$3000建築費賣$16000。點算垃圾呀，賣一間收回三間成本。慢慢賣都唔怕

美國都唔敢搞誠哥啦
人地英國爵士

就係睇落唔對路走晒823點知新高又新高

但誠哥計唔計到連英國都瀨野
雖然點都安全過擺香港中國100倍

其實現代唔使咩精明頭腦精準眼光
跟誠哥去做已經贏咗

果陣一堆人笑鳩誠哥係果陣放

英國堆資產其實冇乜野，只不過係蝕匯兌
香港同埋中國就。。。 唔敢包

誠哥唔會係「好彩」走得快啦

掉返轉諗
係誠哥走咗先搞成咁

共產黨

晨早去左歐洲啦
唔識又衝出嚟柒

吹奏佢眼光勁姐，依個係事實，又冇話佢人品好

咁先仆街
將個炸彈傳比買家

誠哥都係仆街，但人哋 cap 水冇 cap 得咁低妝

佢仆街係事實
但佢醒+眼光準都係事實

兩樣野有衝突咩？
定你思維邏輯出左咩問題

其實誠哥通常會早一、兩節時間走
接完身手好係可以有賺

誠哥前年以經撤資
眼光準到

咪係
舊年班傻閪鬼佬個個爭住入支
誠哥就趁高走人
而家高下立見

去歐洲都會瀨野
法德好重視資產平均
放英國先最安全

郭家有個坐梗監喎，咁都叫無事

誠哥醒到

領匯

有個坐緊監啦...

誠哥

又唔係岩晒GE 2638 咪爆升左囉

咁咩原因唔去美國?
美國D人仲叻?

美國啲大企業都爭住走佬避稅
仲去美國

佢仆街就係人都知
但佢係醒既

誠哥應該歐洲周圍都有投資
個陣住北歐都周圍見倒3
但佢主力應該英國 始終自己係英國有身份地位

佢入左好多英國野
果陣個價係脫歐前

分散哂投資啦 中國呢兩年經濟衰退 英國脫歐後會壯大

對比佢揸香港資產 佢係買啲蝕得冇咁入肉嘅貨

誠哥擺明睇long run 啦
睇野點解可以咁短淺

根本任何人都係拖佢後腳

其實誠哥係用成個牛市 去走貨
不過唔明佢點解用賣中環中心嘅錢去投黃竹坑塊地

咁香港今時今日都仲係有利可圖既

英國先醒目發難攪幾年，等d難民係其他國家坐定定又唔脫歐

神操作黎

人地共濟

捉住李+x叫加拿大放人

慢慢起，起成賣嗰陣隨時另一個境況

誠哥都算唔到班生番 脫歐呢最慘 如果唔脫就真係神

大部分基建 脫唔脫都要用

隻1，6，1038 垃圾到癲呀屌

你收到風你都可以好準

果陣佢自己就係果陣風，不過好多人打到埋黎都唔信

long run 係脫定唔脫

有冇人慘得過我3隻都有貨

沒錯，但外地的投資不見得有利

最近一單好似話被當地政府ban咗收購公用股，因為影響公眾利益

如無意外，於兩至三代後李氏王國將沒落，唯me看不到了

點解會話一個商人仆街？

唔仆街佢收左皮啦

做生意又唔係開善堂

果時個價史無前例咁靚
加上 大陸習帝新一批世姪都唔信誠哥
出左 別讓誠誠跑了果篇野 佢唔走都先奇啦
俾你係全世界都睇你頭 你洗鬼睇人面色咩 串少少都即時起你飛腳啦

佢投既都係基建，唔係大賺都夠食有突

始終環球而家買地投資仲難

無錯, 我偶像誠哥真係好勁

脫唔脫都secure 過香港

馬雲有錢啦掛 咁又唔見馬雲走資閃水？

誠哥幾年前已經知道喇， 如果唔係點會早幾年撤資

誠哥係黃竹坑插左旗好耐架喇，之前話諗住係果邊起酒店，但見酒店業開始走下坡最終無起到
醒撚到仆街

就係咁醒先仆街阿
如果蠢點做仆街野
佢叻賺到盡，咪即係我地蝕到盡囉

都岩既
香港遲早歸大陸/被取代

話說當年誠哥係福建省發展得罪左當時省長
之黎個省長上位 之後就走資了
你懂的

當年邊個省長 ？

佢走資 係迫於無奈

你唔見佢退左休咩

升到破頂

走左啦on9

屌你馬雲係個公司留低 淨係個人走啊
人地誠哥成間公司連錢走
返去睇下新聞先啦沖出黎做7頭仔

Alibaba 應該比共慘黨沒收左

真神

你都識講生意人 唔仆街收左皮 佢都未收皮，咁佢仲係唔係仆街？咁仆街既人點解唔可以話佢仆街？2樣有衝突？

真正歷史還誠哥一個清白